唔好起路障, 呢到唔係街

唔夠人就你係留下儲人數啦, 而家企係到比人圍。冇咁大個頭又要帶咁大頂帽。而家你仲要起車陣封自己後路, 請問如果而家有警察清埸你地仲有冇路走? 有, 就係走入離境禁區然後全部犯哂法比人拉。

而家唯有等多Ｄ人黎幫你, 好被動。